有無人覺得2000年仲係好近既事 但原來已經16年前........

唔知點解
00年
08年
真係覺得呢兩個年份好特別
硬係好似其實無過左咁耐

911

係囉

2012

00出世都16歲了